沒有特朗普就沒有新美國，沒有特朗普就沒有新美國

啱呀

特朗普辛勞為民族

特朗普一心救美國

他指給了美國復興的道路

他領導美國再次偉大

他堅持抵抗伊斯蘭

他改善了人民生活

他廢除了奧巴馬醫保

他興建了圍牆好處多

美國戰後最偉大既總統

你當列根死架

特總統是我們心中的紅太陽

我記得而家世界領袖圖.jpg

北普京

西特朗普 中梁振英 東習近平.

南杜特爾特

林肯先係

不過佢地兩個真係死左好耐